一人一首sad得嚟又叫人睇開d嘅歌

除咗好彩分手

我先
富士山下
月球上的人

粒粒皆辛苦

推

開不了心

好得很

天敵

分手快樂